而家只係階段性勝利

集氣請林鄭為佢不成熟既處理手法
以90度鞠躬以示真誠道歉，而唔係只係望住份稿，谷眼水扮啜泣，口頭上講既歉疚

一個字：加油

階你老母

一係一齊贏 一係一齊輸
食屎啦你

話聽日唔洗遊果d，一定係鬼